# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Mjumbe Poe <mjumbewu@gmail.com>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-31 23:34-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-07 22:19+0000\n"
"Last-Translator: Mjumbe Poe <mjumbewu@gmail.com>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (https://app.transifex.com/mjumbewu/teams/189006/"
"zh/)\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:6
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:6
msgid "City of Boston Participatory Budgeting"
msgstr "波士顿市参与式预算"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:7
#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:8
#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:17
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:7
#: src/flavors/cycle2/templates/index.html:8
#: src/flavors/cycle2/templates/index.html:17
msgid "Participatory Budgeting"
msgstr "参与式预算"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:8
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:8
msgid ""
"Shareabouts is a mapping tool to gather crowd sourced public input. Use it "
"to collect suggested locations and comments in a social, engaging process."
msgstr ""
"Shareabouts 是一款地图工具，用于收集众包公众意见。您可以使用它来收集建议地点"
"和评论，从而形成一种社交互动的方式。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:9
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:9
msgid "Enter a location…"
msgstr "输入位置..."

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:10
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:62
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:112
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:10
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:66
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:144
msgid "Arts & Culture"
msgstr "艺术与文化"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:11
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:11
msgid ""
"Project ideas focused on arts and cultural programming that promote cultural "
"spaces in the City."
msgstr "项目理念侧重于促进城市文化空间发展的艺术和文化项目。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:12
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:63
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:113
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:12
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:67
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:145
msgid "Community Resources"
msgstr "社区资源"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:13
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:13
msgid ""
"Project ideas that provide assistance or services to residents in need, such "
"as programs at community centers, financial or digital literacy, English as "
"a second language, or GED classes."
msgstr ""
"为有需要的居民提供援助或服务的项目构想，例如社区中心的项目、金融或数字素养、"
"英语作为第二语言或 GED 课程。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:14
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:64
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:114
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:14
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:68
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:146
msgid "Local Economy & Worker Empowerment"
msgstr "地方经济与工人赋权"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:15
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:15
msgid ""
"Project ideas that improve access to quality jobs, skills training, career "
"pipelines, and other resources for workers, small business owners, and "
"entrepreneurs."
msgstr ""
"项目理念旨在改善工人、小企业主和企业家获得优质工作、技能培训、职业渠道和其他"
"资源的机会。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:16
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:65
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:115
msgid "Education, Youth & Families"
msgstr "教育、青年与家庭"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:17
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:17
msgid ""
"Project ideas related to education for all ages, as well as proposals that "
"meet the needs of Boston’s youth, senior citizens, and families."
msgstr ""
"与各年龄段教育相关的项目构想，以及满足波士顿青少年、老年人和家庭需求的提案。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:18
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:66
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:116
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:18
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:70
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:148
msgid "Environment, Sustainability, and Food Access"
msgstr "环境、可持续性和粮食获取"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:19
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:19
msgid ""
"Project ideas that help increase access to healthy and affordable food, "
"promote environmental justice, and help increase the quality of life in "
"Boston."
msgstr ""
"项目理念有助于增加人们获得健康且负担得起的食品的机会，促进环境公正，并有助于"
"提高波士顿的生活质量。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:20
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:20
msgid "Facilities, Parks & Recreation"
msgstr "设施、公园和娱乐"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:21
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:21
msgid ""
"Project ideas that Invest in clean, green, safe and accessible open space, "
"facilities, and programming for residents and neighborhoods."
msgstr ""
"项目理念是投资于为居民和社区提供清洁、绿色、安全和方便的开放空间、设施和项"
"目。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:22
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:68
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:118
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:22
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:72
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:150
msgid "Health & Well-being"
msgstr "健康与福祉"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:23
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:23
msgid ""
"Project ideas that promote the physical and mental health of Boston "
"residents of all ages."
msgstr "促进波士顿各年龄段居民身心健康的项目理念。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:24
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:69
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:119
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:24
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:73
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:151
msgid "Public Safety"
msgstr "公安"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:25
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:25
msgid ""
"Project ideas that advance safety and increase justice in the City, such as "
"community violence prevention programs and initiatives for healing and "
"recovering from trauma and substance abuse."
msgstr ""
"提出一些促进城市安全和加强公正的项目理念，例如社区暴力预防计划以及治疗和恢复"
"创伤和药物滥用的举措。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:26
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:70
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:120
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:26
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:74
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:152
msgid "Streets & Sidewalks"
msgstr "街道和人行道"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:27
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:27
msgid ""
"Project ideas to improve City streets and sidewalks and promote safety and "
"accessibility."
msgstr "改善城市街道和人行道并提高安全性和可达性的项目构想。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:28
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:71
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:121
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:28
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:75
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:153
msgid "Other / Not Sure"
msgstr "其他/不确定"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:29
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:29
msgid ""
"Other community centered ideas that may not fit in the previous categories."
msgstr "其他以社区为中心的想法可能不适合前面的类别。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:30
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:30
msgid "idea"
msgstr "主意"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:31
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:31
msgid "ideas"
msgstr "想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:32
#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:57
msgid "Suggest an Idea"
msgstr "提出建议"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:33
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:33
msgid "List All Ideas"
msgstr "列出所有想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:34
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:34
msgid "Show the Map"
msgstr "显示地图"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:35
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:35
msgid "submitted"
msgstr "已提交"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:36
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:36
msgid "How would you spend $2 million to benefit your community?"
msgstr "您会如何花费 200 万美元来造福您的社区？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:37
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:37
msgid "Your neighbor"
msgstr "你的邻居"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:38
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:38
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:39
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:39
msgid "Multiple locations throughout the city"
msgstr "全市多个地点"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:40
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:40
msgid "Please use the map's search box or drag the map to set the location."
msgstr "请使用地图的搜索框或拖动地图来设置位置。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:41
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:41
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢你！"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:42
msgid ""
"Thank you for sharing your idea with us! Please fill out the short form "
"below. Only the information you choose to display will be made public."
msgstr ""
"感谢您与我们分享您的想法！请填写下方的简短表格。只有您选择显示的信息才会公"
"开。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:43
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:47
msgid "Is your idea for a specific location or for the entire city?"
msgstr "您的想法是针对特定地点还是针对整个城市？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:44
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:48
msgid "City wide?"
msgstr "全市？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:45
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:49
msgid "Location-specific"
msgstr "特定地点"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:46
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:50
msgid "City-wide"
msgstr "全市"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:47
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:51
msgid "Approximately where would your idea be?"
msgstr "您的想法大概是什么？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:48
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:52
msgid "Approximate location…"
msgstr "大概位置…"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:49
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:53
msgid "Drag the map to set the location."
msgstr "拖动地图来设置位置。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:50
msgid "Please share a short description of the project idea."
msgstr "请简要描述一下项目构想。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:51
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:55
msgid "My idea is to…"
msgstr "我的想法是……"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:52
msgid "Make sure your description is short and clear."
msgstr "确保您的描述简短而清晰。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:53
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:58
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:57
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:62
msgid "Try to keep it to 50 words or less…"
msgstr "尽量控制在 50 个字以内……"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:54
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:58
msgid "How does your project advance social and racial equity?"
msgstr "您的项目如何促进社会和种族平等？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:55
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:59
msgid "This idea would advance social and racial equity by…"
msgstr "这个想法将通过以下方式促进社会和种族平等……"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:56
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:60
msgid "Make sure you keep it short and clear."
msgstr "确保简短、清晰。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:57
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:61
msgid ""
"\"Social and racial equity\" is defined as the just and fair inclusion of "
"people of any social and racial background into society, so they can "
"participate, prosper, and reach their full potential."
msgstr ""
"“社会和种族平等”的定义是公正、公平地将任何社会和种族背景的人纳入社会，使他们"
"能够参与、繁荣并充分发挥其潜力。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:59
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:63
msgid "Which category does your idea fall into?"
msgstr "您的想法属于哪一类？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:60
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:64
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:61
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:65
msgid "Choose the category that most closely describes your project."
msgstr "选择最能描述您的项目的类别。"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:67
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:117
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:71
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:149
msgid "Facilities, Parks & Recreation  "
msgstr "设施、公园和娱乐  "

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:72
msgid "Are you submitting this idea as part of a community event?"
msgstr "您是否将此想法作为社区活动的一部分提交？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:73
msgid "No event; I am submitting this idea on my own"
msgstr "没有活动；我自己提交这个想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:74
msgid ""
"Yes, at an Idea Collection Workshop hosted by an organization sponsored by "
"the Office of Participatory Budgeting"
msgstr "是的，在由参与式预算办公室赞助的组织主办的创意收集研讨会上"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:75
msgid "Yes, at an independent community gathering"
msgstr "是的，在独立的社区聚会上"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:76
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:79
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:77
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:80
msgid "Submitter's Name"
msgstr "提交者姓名"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:78
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:87
msgid "Your first name…"
msgstr "您的名字…"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:81
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:90
msgid "Your last name…"
msgstr "您的姓氏…"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:82
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:91
msgid "How should we display your name next to your idea?"
msgstr "我们应该如何在您的想法旁边显示您的名字？"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:83
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:92
msgid "Use my full name"
msgstr "使用我的全名"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:84
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:93
msgid "Only use my first name"
msgstr "仅使用我的名字"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:85
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:94
msgid "Do not display my name"
msgstr "不要显示我的名字"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:86
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:95
msgid "Your Neighborhood"
msgstr "你的邻居"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:87
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:96
msgid "Submitter's Neighborhood"
msgstr "提交者的邻居"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:88
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:97
msgid "Select a neighborhood…"
msgstr "选择一个社区..."

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:89
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:90
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:98
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:99
msgid "Your Zip Code"
msgstr "您的邮政编码"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:91
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:92
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:125
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:126
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:93
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:94
msgid "Your Preferred Language"
msgstr "您的首选语言"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:95
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:127
msgid "comment"
msgstr "评论"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:96
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:128
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:97
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:129
msgid "commented on"
msgstr "评论了"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:98
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:105
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:130
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:137
msgid "Someone"
msgstr "某人"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:99
#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:100
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:131
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:132
msgid "Leave a Comment"
msgstr "发表评论"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:101
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:133
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:102
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:134
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:103
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:135
msgid "support"
msgstr "支持"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:104
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:136
msgid "supports"
msgstr "支持"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:106
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:138
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:107
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:139
msgid "Past PB Cycles"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:108
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:140
msgid "Cycle 1 (2024)"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:109
#: src/flavors/cycle1/templates/prelaunch.html:86
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:141
#: src/flavors/cycle2/templates/prelaunch.html:86
msgid "Boston PB Home"
msgstr "波士顿 PB 之家"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:110
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:142
msgid "Filter Ideas"
msgstr "过滤想法"

#: src/flavors/cycle1/_config.translations.py:111
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:143
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:1
msgid "14 ballot proposals available for PB Voting"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:2
msgid ""
"15 project proposals were drafted by Boston residents with support from OPB "
"and City Departments"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:3
msgid "4.35 (high) average number of projects selected per voter"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:4
msgid ""
"Boston residents submitted over 1200 project ideas via multiple channels, "
"including:"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:5
msgid ""
"Highest voter turnout in Dorchester, Brighton, Roxbury, East Boston, South "
"Boston, and Hyde Park"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:6
msgid "Highlights from the Inaugural Year of Ideas in Action:"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:7
msgid ""
"In January of 2025, a total of 4,462 Boston residents cast their ballot in "
"person and online, selecting their top proposals to be funded."
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:8
msgid "In the Fall of 2024, OPB hosted three (3) Visioning Forums:"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:9
msgid ""
"In the summer of 2024, the City of Boston’s Office of Participatory "
"Budgeting (OPB) launched <strong>Ideas in Action</strong>, an initiative "
"where Boston residents decided how to spend $2 million of the City’s budget "
"to benefit their communities. Thousands of residents engaged by joining "
"community meetings, submitting project ideas, drafting the proposals that "
"appeared on the ballot, and collectively voting on the top projects that "
"they wanted to see implemented."
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:10
msgid ""
"In-person submissions through PB Corners at City Hall and Boston Public "
"Library Branches"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:11
msgid "Multi-lingual PB Phone Line"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:12
msgid ""
"Nineteen (19) idea collection workshops across the City in partnership with "
"community organizations"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:13
msgid ""
"OPB created an <a href=\"https://app.powerbigov.us/view?"
"r=eyJrIjoiZTEyYmE4MWQtMDIzNi00MjNiLWE3YzctN2Y2ZjJhMjFlZjg5IiwidCI6Ijg1NTI4ODdjLWNiYzMtNGVlNS05ZmQzLWVhMjE3ZTMwMjZmYyJ9\" "
"target=\"_blank\">Idea Submission Dashboard</a> that allows the public to "
"explore the nine (9) Community Priorities and review all the submitted ideas "
"from Cycle One."
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:14
msgid "Online PB Portal"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:15
msgid ""
"See a list of winning projects funded in Cycle One <a href=\"https://www."
"boston.gov/departments/participatory-budgeting/ideas-action-project-"
"implementation\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:16
msgid ""
"Thanks to everyone who made their voices heard and actively participated in "
"this exciting inaugural year! As we celebrate this milestone, we invite all "
"Boston residents to continue their participation with <a href=\"https://www."
"boston.gov/departments/participatory-budgeting/ideas-action\" "
"target=\"_blank\">Ideas in Action Cycle 2</a>!"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:17
#, fuzzy
#| msgid "City of Boston Participatory Budgeting"
msgid "The City of Boston’s First Participatory Budgeting Cycle"
msgstr "波士顿市参与式预算"

#: src/flavors/cycle1/jstemplates/pages/cycle1-review.html:18
msgid ""
"Three (3) in-person Visioning Forums hosted in East Boston, Roxbury, and "
"Dorchester with ~100 resident participants worked with 20 City Departments "
"to review, assess, and draft project proposals for the PB Ballot."
msgstr ""

#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:68
#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-list.html:1
#: src/flavors/cycle2/templates/index.html:68
msgid "All Ideas"
msgstr "所有想法"

#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:72
#: src/flavors/cycle2/templates/index.html:72
msgid "City-wide Only"
msgstr "仅限全市"

#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:83
#: src/flavors/cycle2/templates/index.html:83
#, python-format
msgid "Powered by %(Shareabouts)s"
msgstr "由%(Shareabouts)s提供支持"

#: src/flavors/cycle1/templates/index.html:84
#: src/flavors/cycle2/templates/index.html:84
#, python-format
msgid "built by %(PoePublic)s"
msgstr "由%(PoePublic)s构建"

#: src/flavors/cycle1/templates/prelaunch.html:112
#: src/flavors/cycle2/templates/prelaunch.html:112
msgid ""
"Participatory Budgeting (PB) is a democratic process where community "
"members\n"
"    directly decide how to spend part of a public budget. The goal of "
"Participatory\n"
"    Budgeting in Boston is to empower residents to elevate community "
"centered\n"
"    project ideas with an emphasis on social and racial equity."
msgstr ""
"参与式预算（PB）是一个民主过程，社区成员\n"
"直接决定如何使用部分公共预算。参与式\n"
"波士顿的预算是为了赋予居民权力，以提升社区中心\n"
"项目理念强调社会和种族平等。"

#: src/flavors/cycle1/templates/prelaunch.html:117
#: src/flavors/cycle2/templates/prelaunch.html:117
msgid ""
"By engaging in Participatory Budgeting, Bostonians of all ages and\n"
"    backgrounds can help inform priorities and future investments for the\n"
"    City’s larger budget process. "
msgstr ""
"通过参与式预算，波士顿各年龄段和\n"
"背景可以帮助了解优先事项和未来投资\n"
"城市更大的预算流程。 "

#: src/flavors/cycle1/templates/prelaunch.html:121
#: src/flavors/cycle2/templates/prelaunch.html:121
#, python-format
msgid "Come back on %(return_date)s to submit your project ideas!"
msgstr "回到%(return_date)s提交您的项目想法！"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:16
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:69
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:147
#, fuzzy
#| msgid "Education, Youth & Families"
msgid "Education, Youth, Families, & Older Adults"
msgstr "教育、青年与家庭"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:32
#: src/flavors/cycle2/templates/index.html:57
msgid "Share an Idea"
msgstr "分享想法"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:42
msgid ""
"<strong>Thank you for sharing your idea with us!</strong> Please fill out "
"the short form below. Only the information you choose to display will be "
"made public. "
msgstr ""
"<strong>感谢您与我们分享您的想法！</strong>请填写下方的简短表格。只有您选择显"
"示的信息才会公开。 "

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:43
msgid "Optional Demographic Survey"
msgstr "可选人口统计调查"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:44
msgid ""
"The demographic questions below are designed to assist the Office of "
"Participatory Budgeting in obtaining a more accurate understanding of "
"participants. Your responses will remain anonymous and confidential. "
"<strong>Please note that all questions are optional.</strong>"
msgstr ""
"以下人口统计问题旨在帮助参与式预算办公室更准确地了解参与者。您的回答将保持匿"
"名和保密。<strong>请注意，所有问题均为选答。</strong>"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:45
msgid "Stay updated!"
msgstr "保持更新！"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:46
msgid ""
"Please leave your email to receive updates from the Office of Participatory "
"Budgeting."
msgstr "请留下您的电子邮件以接收参与式预算办公室的最新消息。"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:54
msgid "Please describe your project idea."
msgstr "请描述您的项目想法。"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:56
msgid ""
"Tell us about the issue you want to address. Why is this idea a priority and "
"beneficial to the community?"
msgstr "告诉我们你想解决的问题。为什么这个想法值得优先考虑，并且对社区有益？"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:76
msgid "Are you submitting this idea through a community event or activity?"
msgstr "您是通过社区活动提交这个想法吗？"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:77
msgid "No; I am submitting this idea on my own"
msgstr "不；我自己提交了这个想法"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:78
msgid ""
"Yes, through a community event or activity hosted by <strong>PB Contract "
"Partner organization</strong>"
msgstr "是的，通过社区活动或<strong>PB 合同合作伙伴组织</strong>主办的活动"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:79
msgid ""
"Yes, through an event or activity hosted by a <strong>Non-PB Contract "
"Partner</strong>"
msgstr "是的，通过<strong>非 PB 合同合作伙伴</strong>主办的活动"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:80
msgid "Which partner organization hosted the event?"
msgstr "哪个合作组织主办了此次活动？"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:81
#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:84
msgid "Organization name"
msgstr "组织名称"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:82
msgid "Select an organization…"
msgstr "选择一个组织..."

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:83
msgid "What is the name of the organization that hosted the event?'"
msgstr "举办此次活动的组织名称是什么？&#39;"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:85
msgid "Your First Name"
msgstr "您的名字"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:86
msgid "Submitter's First Name"
msgstr "提交者的名字"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:88
msgid "Your Last Name"
msgstr "您的姓氏"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:89
msgid "Submitter's Last Name"
msgstr "提交人的姓氏"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:100
msgid "What is your age in years?"
msgstr "您的年龄是多少岁？"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:101
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:102
msgid "What is your race and/or ethnicity?"
msgstr "您的种族和/或民族是什么？"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:103
msgid "Race and/or Ethnicity"
msgstr "种族和/或民族"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:104
msgid "Select all that apply."
msgstr "选择所有适用项。"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:105
msgid "American Indian or Alaska Native"
msgstr "美国印第安人或阿拉斯加原住民"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:106
msgid "Asian"
msgstr "亚洲"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:107
msgid "Black or African American"
msgstr "黑人或非裔美国人"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:108
msgid "Hispanic or Latino/-a/-e/-x"
msgstr "西班牙裔或拉丁裔/-a/-e/-x"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:109
msgid "Native Hawaiian or other Pacific Islander"
msgstr "夏威夷原住民或其他太平洋岛民"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:110
msgid "White"
msgstr "白色的"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:111
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:112
msgid "Please tell us what other race/ethnicity"
msgstr "请告诉我们其他种族/民族"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:113
msgid "What was your household income in the past 12 months?"
msgstr "过去 12 个月您的家庭收入是多少？"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:114
msgid "Household Income"
msgstr "家庭收入"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:115
msgid "Select an option…"
msgstr "选择一个选项..."

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:116
msgid "Less than $14,999"
msgstr "低于 14,999 美元"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:117
msgid "$15,000 to $34,999"
msgstr "15,000美元至34,999美元"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:118
msgid "$35,000 to $49,999"
msgstr "35,000美元至49,999美元"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:119
msgid "$50,000 to $74,999"
msgstr "50,000美元至74,999美元"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:120
msgid "$75,000 to $99,999"
msgstr "75,000美元至99,999美元"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:121
msgid "$100,000 to $149,999"
msgstr "100,000美元至149,999美元"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:122
msgid "$150,000 or more"
msgstr "15万美元或以上"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:123
msgid "I don't know"
msgstr "我不知道"

#: src/flavors/cycle2/_config.translations.py:124
msgid "Prefer not to answer"
msgstr "不想回答"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/activity-list-item.html:1
msgid ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong> submitted a city-wide "
"{{ place_type_label location_type }} idea"
msgstr ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong>提交了全市范围的{{ place_type_label "
"location_type }}创意"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/activity-list-item.html:2
msgid ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong> submitted a {{ place_type_label "
"location_type }} idea near <span class=\"place-location\">{{ location }}</"
"span>"
msgstr ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong>在 TXPROTECT <span class=\"place-"
"location\">{{ location }}附近提交了一个 TXPROTECT- {{ place_type_label "
"location_type }}想法"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/activity-list-item.html:3
msgid ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong> submitted an {{ place_type_label "
"location_type }} idea near <span class=\"place-location\">{{ location }}</"
"span>"
msgstr ""
"<strong>{{ submitter_name }}</strong>提交了{{ place_type_label "
"location_type }}创意，靠近<span class=\"place-location\">{{ location }}"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/form-field-label.html:1
msgid "optional"
msgstr "选修的"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/form-field-widget.html:1
msgid ""
"Hover over a category to see a description of the types of projects that fit "
"within that category."
msgstr "将鼠标悬停在某个类别上即可查看属于该类别的项目类型的描述。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/form-field-widget.html:2
msgid ""
"Select a category to see a description of the types of projects that fit "
"within that category."
msgstr "选择一个类别来查看适合该类别的项目类型的描述。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/fullname-display-message.html:1
msgid ""
"Choose an idea category above to to see how your idea will be displayed."
msgstr "选择上面的想法类别来查看您的想法将如何显示。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/fullname-display-message.html:2
msgid ""
"Enter your first and last name above to see how your idea will be displayed."
msgstr "在上面输入您的名字和姓氏，看看您的想法将如何显示。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/fullname-display-message.html:3
msgid "Enter your first name above to see how your idea will be displayed."
msgstr "在上面输入您的名字，看看您的想法将如何显示。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/fullname-display-message.html:4
msgid "submitted a {{category}} idea."
msgstr "提交了{{category}}想法。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/fullname-field-label.html:1
msgid "Your Full Name"
msgstr "您的全名"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/important-updates.html:1
msgid ""
"The deadline to submit ideas has been extended to Thursday, August 15th."
msgstr "提交想法的截止日期已延长至 8 月 15 日星期四。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/important-updates.html:2
msgid ""
"The submission period for Idea Collection is now closed. However, you can "
"review all resident proposed ideas during PB Cycle One on the map."
msgstr ""
"创意征集提交期现已结束。不过，您可以在地图上查看 PB 第一周期期间所有居民提出"
"的创意。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:1
msgid ""
"<strong>Ideas in Action</strong> is Boston’s Participatory Budgeting\n"
"  (PB) initiative, where residents can decide how to spend a part of the "
"City’s\n"
"  budget. By engaging in Ideas in Action, Bostonians of all ages and "
"backgrounds\n"
"  can:\n"
"    <ol>\n"
"      <li>Share project ideas that help advance social and racial equity;</"
"li>\n"
"      <li>Decide on the top projects that will appear on the PB Ballot for "
"voting; and,</li>\n"
"      <li>Vote on how to spend $2 million of the City’s budget to benefit "
"our communities.</li>\n"
"    </ol>\n"
"  "
msgstr ""
"波士顿的参与<strong>式</strong>预算\n"
"（PB）倡议，居民可以决定如何使用市政府的部分资金\n"
"预算。通过参与“行动中的创意”，不同年龄和背景的波士顿人\n"
"能：\n"
"<ol>\n"
"<li>分享有助于促进社会和种族平等的项目想法；</li>\n"
"<li>确定将出现在 PB 选票中进行投票的顶级项目；并且，</li>\n"
"<li>投票决定如何使用 200 万美元的城市预算来造福我们的社区。</li>\n"
"</ol>\n"
"  "

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:11
msgid ""
"All City of Boston residents, regardless of age, can submit\n"
"  ideas."
msgstr ""
"所有波士顿市居民，无论年龄大小，都可以提交\n"
"想法。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:13
msgid ""
"As part of this process, residents inform the City about their\n"
"  priorities to help decide future budget investments."
msgstr ""
"作为这一过程的一部分，居民向市政府通报他们的\n"
"帮助决定未来预算投资的优先事项。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:15
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Cycle Two of Ideas in Action starts this summer! Between <strong>July\n"
#| "  1st and July 31</strong>, you can share project ideas online at <a\n"
#| "  href=\"https://boston.gov/participate\" target=\"_blank\">Boston.gov/"
#| "participate</a>,\n"
#| "  over the phone by calling <a href=\"tel:+16176353059\">(617) 635-3059</"
#| "a>, or\n"
#| "  in-person at Boston Public Library Branches and through community "
#| "workshops\n"
#| "  across the City."
msgid ""
"Cycle Two of Ideas in Action starts this summer! Between <strong>July\n"
"  1st and July 31</strong>, you can share project ideas through this "
"website,\n"
"  over the phone by calling <a href=\"tel:+16176353059\">(617) 635-3059</a>, "
"or\n"
"  in-person at Boston Public Library Branches and through community events\n"
"  across the City."
msgstr ""
"“创意行动”第二轮将于今年夏天启动！ <strong>7月\n"
"1 日至 7 月 31 日</strong>，您可以在 <a\n"
"  href=\"https://boston.gov/participate\" target=\"_blank\">Boston.gov/"
"participate</a>，\n"
"通过电话拨打<a href=\"tel:+16176353059\">(617) 635-3059</a> ，或\n"
"亲自前往波士顿公共图书馆各分馆或参加社区研讨会\n"
"穿过城市。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:20
msgid ""
"Digital literacy classes for senior citizens to learn new skills and promote "
"social connections;"
msgstr "为老年人开设数字素养课程，学习新技能并促进社会联系；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:21
msgid ""
"Enhance public spaces through infrastructure projects (public art, street "
"trees, benches, etc.)"
msgstr "通过基础设施项目（公共艺术、街道树木、长椅等）改善公共空间"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:22
msgid "Examples of eligible project ideas:"
msgstr "符合条件的项目构想示例："

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:23
msgid "Examples of ineligible project ideas:"
msgstr "不合格项目构想的示例："

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:24
msgid ""
"Expand the City’s Wicked Free WiFi network to reach more low-income areas;"
msgstr "扩大该市的 Wicked Free WiFi 网络，以覆盖更多低收入地区；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:25
msgid ""
"From August through September 2025, the City will review all the\n"
"  submitted project ideas. Then, in the fall, the Office of Participatory\n"
"  Budgeting will host public workshops for residents to review, prioritize, "
"and\n"
"  develop these ideas into project proposals for the PB ballot. Voting will "
"take\n"
"  place in January of 2026!"
msgstr ""
"从 2025 年 8 月到 9 月，市政府将审查所有\n"
"提交了项目构想。然后，在秋季，参与性办公室\n"
"预算将举办公共研讨会，供居民审查、确定优先事项和\n"
"将这些想法发展成项目提案，供 PB 投票。投票将需要\n"
"将于 2026 年 1 月举行！"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:30
msgid "Helping a religious institution repair its sanctuary;"
msgstr "帮助宗教机构修复其圣所；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:31
msgid ""
"Helping an organization renovate a space that it rents from a private "
"landlord;"
msgstr "帮助某个组织翻新其从私人房东那里租用的空间；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:32
msgid "How do I stay connected?"
msgstr "我如何保持联系？"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:33
msgid "Idea Submission Criteria"
msgstr "创意提交标准"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:34
msgid ""
"Ideas about programs, services, or physical infrastructure\n"
"    improvements;"
msgstr ""
"关于项目、服务或物理基础设施的想法\n"
"改进；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:36
msgid "Increase the frequency of MBTA buses or trains."
msgstr "增加 MBTA 公交车或火车的班次。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:37
msgid ""
"Infrastructure projects on private, state, or federal property\n"
"        are not eligible, such as projects concerning the Department of\n"
"        Conservation & Recreation (DCR) or the Massachusetts Bay Transit\n"
"        Authority (MBTA)."
msgstr ""
"私人、州或联邦财产上的基础设施项目\n"
"不符合资格，例如涉及\n"
"保护与娱乐（DCR）或马萨诸塞湾交通局\n"
"管理局（MBTA）。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:41
msgid ""
"Lastly, projects must be implemented or managed by the appropriate\n"
"    City Department or agency receiving direct budget appropriations."
msgstr ""
"最后，项目必须由适当的\n"
"获得直接预算拨款的市部门或机构。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:43
msgid ""
"Over the coming months, the Office of Participatory Budgeting will "
"collaborate with the City’s Data Analytics team to carefully sort and review "
"all the ideas for eligibility. "
msgstr ""

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:44
msgid "Paying for the salary of a public employee to provide services;"
msgstr "支付公职人员提供服务的工资；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:45
msgid "Programming to strengthen mental health among Boston youth;"
msgstr "旨在加强波士顿青少年心理健康的项目；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:46
msgid ""
"Project ideas containing inappropriate, offensive, or derogatory language "
"will be removed and not considered from the PB process."
msgstr ""
"包含不适当、冒犯或贬损语言的项目想法将被删除，并且不会在 PB 流程中考虑。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:47
msgid ""
"Project ideas that are feasible to implement, and are consistent\n"
"    with existing City policies, laws, regulations, and the Participatory\n"
"    Budgeting Ordinance;"
msgstr ""
"项目构想切实可行，且一致\n"
"符合现有的城市政策、法律、法规和参与性\n"
"预算条例；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:50
msgid ""
"Project ideas that are limited to a one-time expense, and do not\n"
"    create new permanent positions;"
msgstr ""
"仅限于一次性支出的项目构想，并且不\n"
"创造新的永久职位；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:52
msgid "Repairing a privately owned building;"
msgstr "修缮私人建筑；"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:53
msgid ""
"Sign up for our newsletter! For more information about Participatory\n"
"  Budgeting, please visit <a href=\"https://boston.gov/participate\" "
"target=\"_blank\">Boston.gov/participate</a> or contact the Office of\n"
"  Participatory Budgeting at <a href=\"mailto:pb@boston.gov\">pb@boston.gov</"
"a>."
msgstr ""
"订阅我们的新闻通讯！了解更多关于参与式\n"
"预算，请访问<a href=\"https://boston.gov/participate\" "
"target=\"_blank\">Boston.gov/participate</a>或联系\n"
"参与式预算，邮箱<a href=\"mailto:pb@boston.gov\">：pb@boston.gov</a> 。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:56
msgid ""
"THE IDEA SUBMISSION PERIOD FOR BOSTON’S PARTICIPATORY BUDGETING INITIATIVE "
"HAS ENDED."
msgstr ""

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:57
msgid ""
"Tell\n"
"  us: How would you spend $2 million to benefit our communities?"
msgstr ""
"告诉\n"
"我们：您会如何花费 200 万美元来造福我们的社区？"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:59
msgid ""
"Thanks to all who submitted project ideas for how to spend $2.2 million of "
"the City’s budget! "
msgstr ""

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:60
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "From August through September 2025, the City will review all the\n"
#| "  submitted project ideas. Then, in the fall, the Office of "
#| "Participatory\n"
#| "  Budgeting will host public workshops for residents to review, "
#| "prioritize, and\n"
#| "  develop these ideas into project proposals for the PB ballot. Voting "
#| "will take\n"
#| "  place in January of 2026!"
msgid ""
"The City will host proposal development forums this fall. These meetings "
"will allow residents to review, prioritize, and develop the collected ideas "
"into project proposals for the PB ballot. Voting will take place in January "
"of 2026! "
msgstr ""
"从 2025 年 8 月到 9 月，市政府将审查所有\n"
"提交了项目构想。然后，在秋季，参与性办公室\n"
"预算将举办公共研讨会，供居民审查、确定优先事项和\n"
"将这些想法发展成项目提案，供 PB 投票。投票将需要\n"
"将于 2026 年 1 月举行！"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:61
msgid ""
"To stay informed about the latest updates, upcoming meetings, and "
"opportunities to participate, please <a href=\"https://www.boston.gov/"
"departments/participatory-budgeting/ideas-action#newsletter\" "
"target=\"_blank\">sign up for our newsletter.</a>"
msgstr ""

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:62
msgid "Welcome to Ideas in Action!"
msgstr "欢迎来到“创意行动”！"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:63
msgid "What happens after I share my ideas?"
msgstr "我分享我的想法之后会发生什么？"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:64
msgid "What type of ideas can I propose?"
msgstr "我可以提出什么类型的想法？"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:65
msgid "When can I start sharing my ideas"
msgstr "我什么时候可以开始分享我的想法"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/pages/overview.html:66
msgid "Who can submit project ideas?"
msgstr "谁可以提交项目想法？"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-detail.html:1
msgid "View On Map"
msgstr "查看地图"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-detail.html:2
msgid "submitted this city-wide {{ place_type_label location_type}} idea"
msgstr "提交了这个全市范围的{{ place_type_label location_type}}想法"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-detail.html:3
msgid ""
"submitted this {{ place_type_label location_type}} idea near {{ location }}"
msgstr "在{{ location }}附近提交了这个{{ place_type_label location_type}}想法"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-form-submission-confirmation.html:1
msgid "Please help us by answering this optional survey:"
msgstr "请帮助我们回答以下可选调查："

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-form-submission-confirmation.html:2
msgid "Thank you for your submission!"
msgstr "感谢您的提交！"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-form.html:1
msgid ""
"How would <img class=\"inline-scribble\" src=\"/static/img/iia/"
"Scribble_Wavey_04_Pink.svg\"> you spend <span class=\"bigger-text\"><span "
"class=\"scribble-text scribble-text-pink\">$</span><span class=\"scribble-"
"underline\">2 million</span></span> to <img class=\"inline-scribble\" src=\"/"
"static/img/iia/Scribble_Arrow_02_Pink.svg\" alt=\"\"> benefit our <span "
"class=\"bigger-text\">communities<span class=\"scribble-text scribble-text-"
"pink\">?</span></span>"
msgstr ""
"如何<img class=\"inline-scribble\" src=\"/static/img/iia/"
"Scribble_Wavey_04_Pink.svg\">你花费<span class=\"bigger-text\"><span "
"class=\"scribble-text scribble-text-pink\">$</span><span class=\"scribble-"
"underline\">200 万美元</span></span> <img class=\"inline-scribble\" src=\"/"
"static/img/iia/Scribble_Arrow_02_Pink.svg\" alt=\"\"> 造福我们的<span "
"class=\"bigger-text\">社区<span class=\"scribble-text scribble-text-pink\">？"
"</span></span>"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-form.html:2
msgid "It looks like you didn't set your location yet."
msgstr "看起来您尚未设置您的位置。"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-form.html:3
#: src/sa_web/jstemplates/auth-nav.html:1
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-form.html:4
msgid "To learn about the types of ideas you can submit,"
msgstr "要了解您可以提交的想法类型，"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-form.html:5
msgid ""
"You can also\n"
"          share your idea by calling the PB Phone line at"
msgstr ""
"您还可以\n"
"拨打 PB 电话热线分享您的想法"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-form.html:7
msgid "click here"
msgstr "点击这里"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-list.html:2
msgid "Choose a neighborhood..."
msgstr "选择一个社区..."

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-list.html:3
msgid "City-wide Ideas"
msgstr "全市创意"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-list.html:4
msgid "Location-specific Ideas"
msgstr "特定地点的想法"

#: src/flavors/cycle2/jstemplates/place-list.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/flavors/defaultflavor/templates/index.html:52
msgid "Powered by"
msgstr "供电"

#: src/pbboston/templates/language_picker.html:16
msgid "Select a language"
msgstr "选择语言"

#: src/pbboston/templates/language_picker.html:18
msgid "Close language picker"
msgstr "关闭语言选择器"

#: src/sa_web/jstemplates/auth-nav.html:2
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: src/sa_web/jstemplates/auth-nav.html:3
msgid "Signed in as</span> <span class=\"current-user\">{{ this }}"
msgstr "登录为<span class=\"current-user\">{{ this }}"

#: src/sa_web/jstemplates/form-field-file.html:1
msgid "Sorry, your browser doesn't support file uploads."
msgstr "抱歉，您的浏览器不支持文件上传。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-promotion-bar.html:1
msgid "Recommend on Facebook"
msgstr "在 Facebook 上推荐"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-promotion-bar.html:2
msgid "Tweet This"
msgstr "发推文"

#: src/sa_web/jstemplates/place-detail-survey.html:1
msgid "around {{ pretty_created_datetime }}"
msgstr "围绕{{ pretty_created_datetime }}"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:1
msgid ""
"<span class=\"visibility-icon invisible-icon\">👁</span>\n"
"      This {{ place_config.response_name }} is <strong>only visible to "
"moderators</strong>."
msgstr ""
"<span class=\"visibility-icon invisible-icon\">👁\n"
"此{{ place_config.response_name }}<strong>仅版主可见</strong>。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:3
msgid ""
"<span class=\"visibility-icon visible-icon\">👁</span>\n"
"      This {{ place_config.response_name }} is <strong>visible to everyone</"
"strong>."
msgstr ""
"<span class=\"visibility-icon visible-icon\">👁\n"
"这个{{ place_config.response_name }}<strong>对所有人都是可见的</strong>。"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:5
msgid "Make {{ place_config.response_name }} hidden"
msgstr "隐藏{{ place_config.response_name }}"

#: src/sa_web/jstemplates/place-moderation-bar.html:6
msgid "Make {{ place_config.response_name }} visible"
msgstr "使{{ place_config.response_name }}可见"

#: src/sa_web/jstemplates/place-survey-response.html:1
msgid "Thanks for participating!"
msgstr "感谢您的参与！"

#: src/sa_web/templates/base.html:89
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Oops, %(config.app.name)s needs JavaScript to work properly.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"哎呀，%(config.app.name)s 需要 JavaScript 才能正常工作。\n"
"        "

#: src/sa_web/templates/base.html:94
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        %(config.app.name)s is great but it needs something called "
"JavaScript to work\n"
"        properly. But fear not, it's really easy to turn on. Click\n"
"        <a href=\"http://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\">here</a> "
"for simple instructions!\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"%(config.app.name)s 很棒，但它需要 JavaScript 才能工作\n"
"正确。不过不用担心，它真的很容易打开。点击\n"
"<a href=\"http://enable-javascript.com/\" target=\"_blank\">这里</a>有简单的"
"说明！\n"
"        "

#: src/sa_web/templates/base.html:108
msgid ""
"We can't connect to the server at the moment. Hang tight while we re-"
"establish communication."
msgstr "我们目前无法连接到服务器。请稍等片刻，我们正在重新建立通信。"

#: src/sa_web/templates/base.html:114
msgid "Close"
msgstr "关闭"
